廿幾歲都未拍過拖

點樣追暗戀過你但之後又鐘意第二個不過仍然單身嘅人?

靚仔，有錢

我今年28都係A0

原來我22 a0不過份

驚閪咩 出面吹哂風話香港女仔好好 一定會揀有出嚟抗爭嘅男人 加油啦下

最後都係一名毒撚

就26都係a0
一個異性fd都冇
工作就全男班

你個名反映一切，有人唔做走去做。。。

me too......

睇你地都咁灰，咁我應該係絕望，33都未有過。